我係FB瘋傳既一芳香港總部員工-你問我答

各位巴絲,
我借左戰友AC開一個你問我答,大家有咩想問可以隨便問 (利申:關於到所有合約問題我答唔到,因為我地自己已經內部做緊野)..以下係我證明

然後我老闆就有野同大家講...如果你有野問佢就入去下面條link輪姦佢啦 PLS (佢應該解答到大家點解要用私人身份..因為我地仲有好多法律問題跟進緊)

今鋪係一芳打緊扙，香港人都打緊仗
今鋪要風雨同路.....
香港人救香港人....
光復香港 時代革命
#藍絲唔洗再forward我個post啦，良心既野你地識條撚咩

你d綠茶點解可以落糖咁難飲

1. 聽講有好多分店都係特許經營，咁你個老闆有咩做？

2. 叮噹之後有咩公仔換？

3. 點解無烏龍茶賣？

所以我真係唔會飲綠茶囉

你靚女嗎？

1)講明老闆緊係唔洗做啦...不過條友見員工太辛苦自己會落手幫
2)你地想換咩公仔?
3)有呀

好明顯唔靚

一芳水果茶好撚難飲
認唔認同

推

果日飲完你地杯綠茶一啖已經扔左
點知第日仲係生左兩粒痘痘
唔靚靚啦

你叫咩甜先?你全甜係堅難飲架

真心問....真係關綠茶事

發一國兩制嘅文係咪總公司發？

好甜甜=0=
我叫完綠茶佢問我要幾甜= =”
我o左嘴叫少甜
點知都係好甜甜@@
飲完一dam個口仔好乾乾-_-

ps. 我要等左20分鐘先叫到我個number仔+_+

係大陸自己發，但完全冇通知我地

生意有冇跌左?香港個代理係咪好好人?

話我知邊間鋪...幫你跟進下

點都會有影響，但咁既時候我地好明白點解會咁。
我老闆係一個好人有良心既人

太古城/太古廣場
唔記得lu~ 飲一啖啖仔已經好甜好甜吖><

太古城吖

等我幫你反影下

自立門戶仲好啦，台灣一芳又係藍到痴線
香港人一定會撐你地良心代理，但係又唔想啲錢比藍商賺
利申 以前冇飲過，依家路過都會買一杯

其實我地真係明你地諗咩架，但好多野千絲萬縷。唔係我地想就可以做到。你地咁醒，應該明既

黑糖珍奶幾好